美國派咗Steve Rogers搞香港

大家小心
遲下assemble 記得出現

同埋唯唯